Q: Quelle est la distance entre Denver et Aspen?
A: la distance entre Denver et Aspen est 1000.

Q: Qui était Galileo?
A: Galileo était X.

Q: Qu'est-ce qu'un atome?
A: un atome est X.

Q: Quand Hawaii est-elle devenue un état?
A: Hawaii est devenue un état en 2000.

Q: Quelle est la hauteur du bâtiment Sears?
A: la hauteur du bâtiment Sears est 1000.

Q: Quelle est la fleur nationale de l'Australie?
A: la fleur nationale de l'Australie est X.

Q: Pourquoi la lune devient-elle orange?
A: la lune devient orange parce que X.

Q: Qu'est-ce que l'autisme?
A: l'autisme est X.

Q: Quand l'Idaho est-il devenu un état?
A: l'Idaho est devenu un état en 2000.

Q: Quelle est l'espérance de vie des criquets?
A: l'espérance de vie des criquets est 1000.

Q: Qu'est-ce que l'épilepsie?
A: l'épilepsie est X.

Q: En quelle année le Titanic a-t-il coulé?
A: le Titanic a coulé en 2000.

Q: Dans quelle ville est la tour Eiffel?
A: la tour Eiffel est à Québec.

Q: Qui a été le premier Américain à marcher dans l'espace?
A: Luc Lamontagne a été le premier Américain à marcher dans l'espace.

Q: Qu'est-ce que la biosphère?
A: la biosphère est X.

Q: Qu'est-ce que le trouble bipolaire?
A: le trouble bipolaire est X.

Q: Qui a développé l'ordinateur Macintosh?
A: Luc Lamontagne a développé l'ordinateur Macintosh.

Q: Quelle ligne imaginaire est à mi-chemin entre les pôles Nord et sud?
A: ligne imaginaire à mi-chemin entre les pôles Nord et sud est X.

Q: Où est l'aéroport John Wayne?
A: l'aéroport John Wayne est à Québec.

Q: Dans quelle région sont les Philippines?
A: les Philippines sont à Québec.

Q: Quelle est la vitesse moyenne des chevaux au Kentucky Derby?
A: la vitesse moyenne des chevaux au Kentucky Derby est 1000.

Q: Où sont les montagnes Rocheuses?
A: les montagnes Rocheuses sont à Québec.

Q: Que sont les invertébrés?
A: les invertébrés sont X.

Q: Quelle est la température au centre de la Terre?
A: la température au centre de la Terre est 1000.

Q: Quand John F. Kennedy a-t-il été élu président?
A: John F. Kennedy a été élu président en 2000.

Q: Quel âge avait Elvis Presley quand il est mort?
A: Elvis Presley quand il est mort avait 1000.

Q: Où est la rivière Orinoco?
A: la rivière Orinoco est à Québec.

Q: A quelle distance se trouve la ligne de service du net au tennis?
A: la ligne de service du net au tennis se trouve 1000.

Q: Combien de fibres devriez-vous avoir par jour?
A: vous devriez avoir par jour 1000 fibres.

Q: Combien y a-t-il de Grands Lacs?
A: il y a 1000 Grands Lacs.

Q: Le matériau appelé lin est fabriqué à partir de quelle plante?
A: Le matériau appelé lin est fabriqué à partir de plante X.

Q: Qu'est-ce que le téflon?
A: le téflon est X.

Q: Qu'est-ce que l'amitriptyline?
A: l'amitriptyline est X.

Q: Qu'est-ce qu'un chaman?
A: un chaman est X.

Q: Quel est le nom d'un morse femelle?
A: le nom d'un morse femelle est X.

Q: Combien de temps Rip Van Winkle a-t-il dormi?
A: Rip Van Winkle a dormi 1000 temps.

Q: Que sont les triglycérides?
A: les triglycérides sont X.

Q: Combien de litres dans un gallon?
A: 1000 litres dans un gallon.

Q: Quel est le nom de la chocolaterie de San Francisco?
A: le nom de la chocolaterie de San Francisco est X.

Q: Que sont les amphibiens?
A: les amphibiens sont X.

Q: Qui a découvert les rayons X?
A: Luc Lamontagne a découvert les rayons X.

Q: Qu'est-ce que la fibromyalgie?
A: la fibromyalgie est X.

Q: Que fait-on avec des drapeaux usés ou périmés?
A: on fait X avec des drapeaux usés ou périmés.

Q: Que signifie cc dans les moteurs?
A: cc dans les moteurs signifie X.

Q: Quand Elvis Presley est-il mort?
A: Elvis Presley est mort en 2000.

Q: Quelle est la capitale de la Yougoslavie?
A: la capitale de la Yougoslavie est à Québec.

Q: Où est Milan?
A: Milan est à Québec.

Q: Dans quel pays sont les jeux olympiques de 2020?
A: les jeux olympiques de 2020 sont à Québec.

